美國隊長呢對係咪Red Wing？

全能嘅連登仔可唔可以幫忙解答

唔得閒住
［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

似Dr Martin

支持

竟然 冇諗過

順便問埋呢對，係咪同#1嗰對同一對嚟？

似timberland earthkeeper 系列入面一個款

似 cons

Red wing？

師兄係咪真係夠六尺？無六尺著呢類boots好柒

絕對夠

下半身夠長都可以既

我覺得有機會係9
871

或者條褲遮住個筒都可以